有冇人好憎自己父母當年做既決定

90年代儲到夠比首期既錢
拎晒去尻fing
裝修間公屋買傢私買喇叭買衫買乜飲飲食食
屌

關你撚事咩 D錢你揾？

諗返過去有意義? 而且錢又唔係你賺
你不如問點解你唔係投胎係個有錢人家到
有骨氣既 自己搵錢買啦

事後孔明永遠最易

你都戇鳩
人生得意須盡歡
養得起你你可以有咩怨言

我呀爸呀媽後悔咁當年偷渡落黎.
如果唔係我而家唔係楂法拉利, 都一定楂咁波子.

如果佢地無叫你比人工8成 做家用，無咩好憎

老母放棄綠卡

中學個陣轉校老豆唔肯陪我interview

最錯就係冇射你埋牆

睇到呢個post啲reply就知呢度年齡層係點，真係好傻好天真
不過對於港共嚟講係好事嘅，大家繼續努力搵錢啦

jm9...

我老豆老母識幫我拎bno

有層公屋喺手又點會出去供樓
但如果有錢嘅話就應該去投資保值

on9 老撚鳳架?

太古有層樓但比老母賣撚左 話驚跌 但其實放係度有咩所謂 冇放既而家收租唔使做

啱
所以自己搵到嘅錢都係自己
冇必要同佢哋共享榮華富貴

正解

就算跌咗 遲吓一定上返

但你由細到大都係食佢住佢喎

當年買左滙豐股票（$150）今日咪揸兜乞食

當年有人好平賣間舖比佢佢無要，驚負擔唔到
而家間舖一個月十幾萬租
不過都唔怨得咁多，佢有佢嘅打算

有
本來一間區內有啲名氣既學校
轉去間村校
話方便照顧